明明比哂一堆數據證明新加坡各方面好過台灣，台仔死口都話所有排名數據係假

有新加坡人响ｐｔｔ同台仔開戰，俾哂一堆排名數據俾班台仔睇
結果班台仔一係就話排名數據作假
一係佢地就笑新加坡人盲目相信歐美排名，笑人唔用腦去分析排名準確值

台灣有樣排名高過新加坡
石油蘊藏量

咁神奇?

台灣D石油蘊藏係邊? 點計出黎?

可否POST上PPT, 叫台仔加埋香港

我想睇有香港既VERSION
如「夜景很醜, 無選舉」

被羊統治

新加坡同台灣人又關你撚事咩
十足十支那憤青咁

走啦